{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065222",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "담양자매국수"
    },
    "text": "潭陽官防堤林の駐車場のすぐ横にある麺の名店「潭陽姉妹麺」は、あっさりとしたスープとモチモチした麺で有名です。いりこダシにゅう麺と大根キムチのまぜ麺、ゆで肉のまぜ麺など、様々なメニューがある。住所は全羅南道潭陽郡潭陽邑客社7ギル26で、エゴマのスジェビと海鮮チヂミ、漢方ゆで卵も味わえる。いりこダシにゅう麺は5,000ウォン、大根キムチのまぜ麺は6,000ウォン、ゆで肉のまぜ麺（中）は20,000ウォン、ゆで肉のまぜ麺（大）は30,000ウォン、エゴマのスジェビは9,000ウォン、海鮮チヂミは10,000ウォン、漢方ゆで卵は2個で1,000ウォンとなっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽姉妹麺はどこにありますか？",
            "answer": "潭陽官防堤林の駐車場のすぐ横にあります。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "あっさりとしたスープです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺の麺はどんな食感ですか？",
            "answer": "モチモチした食感です。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "いりこダシにゅう麺、大根キムチのまぜ麺、ゆで肉のまぜ麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺の住所は何ですか？",
            "answer": "全羅南道潭陽郡潭陽邑客社7ギル26です。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺で味わえる特別な料理はありますか？",
            "answer": "エゴマのスジェビと海鮮チヂミ、漢方ゆで卵があります。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のいりこダシにゅう麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺の大根キムチのまぜ麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のゆで肉のまぜ麺（中）の値段はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のゆで肉のまぜ麺（大）の値段はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺のエゴマのスジェビの値段はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺の海鮮チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "潭陽姉妹麺の漢方ゆで卵は個数と値段はどうなっていますか？",
            "answer": "漢方ゆで卵は2個で1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 370
    }
}